[聯署要人！！] 請求制裁所有臨立會議員！！！！

直接制裁
制裁埋反民主既泛民
夠晒公平，係咪先？

Push

推到有人簽

推到夠十萬

求下大家簽啦

泛民: 你哋威脅我？

Done !
呢班人莫視民意，實在需要制裁！

善用起底功能

Exactly

簽呀

臨立會全部係 政權打手。

泛民反民主漠視民意接受共產黨委任
係應該要受制裁喎
然後你又想屈我係五毛定熱狗？

又鬥黃
無人係議會拖延 又辱警罪又國歌法又明日大嶼

你諗你

總之70個人入面邊個唔拒絕邊個就唔係同路人
That's it

沈旭暉：你唔會為「誰是CCTVB視帝」爭論得青筋暴現

臨立會全部制裁 !
應該正式舉行選舉

雖則好多人反對
但真心要去到制裁佢哋？
唔係槍口對外先咩

攬炒

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

臨立會唔應該存在

依家咪槍口對外70個全部制裁
佢地入臨立會就係企係香港人對面

聯署要人

佢地廿幾個肯拒絕咪唔洗拗囉
沈騎師柒過咁多鑊仲信佢？
國際關係大師食屎啦

連國安法都立左，你驚以上個啲？

柒好多鑊？
數幾鑊嚟聽吓？

總唔總辭都好，我地都中哂伏

[不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

大灣區又唔記得？
35+又唔記得？

泛民去留唔會影響大局，請停止分化

聯署 制裁垃圾臨立會

岩呀都唔係同路人洗乜討論
直接制裁，完。

推！

臨立會本身已經唔應該有…！

唔理乜嘢原因入臨立會，已經係香港人對家！

麻煩手足幫手寫篇英文帖，幫手share出去打國際線。

但其實留唔留已經作用唔大
留可以做緩衝區
唔留名義上贏咗個聲望 但亦從此失去立會戰線
除非佢哋跟保皇奶共
否則我認為唔需要去到咁絕
要睇下佢哋之後咩行動先

民主社會就係分化
停止分化
你要玩大團結你躝返去支那

雖然白宮聯處好ON9但今次ON9都要填。

見呢隻五毛狗都推， 擺明知唔方好野啦

大灣區叫親共
哩一樣一早知

35+一啲都唔柒
一開始就話有機會迫中共辭嚟
然後全世界制裁

大家係咪放棄佐國際線﹖

立會戰線從來都唔存在架啦
可以用緊急法推遲選舉
可以人大直接塞黨安法
係不公義既議會你拎到既只有錢
但係佢地醫生律師賺錢多過議會份人工啦下話？
咁咪返去做醫生律師之後捐收入囉

同意

推

黃絲原來只係咁既質素？
因人廢言

唔係唔簽﹖

我就淨係知道外國中意睇我地被迫害多過睇泛民跪
你要打國際線香港越慘就越好

CCP has postponed the HK legislative council election in September 2020 and extending current legislative council members for more than 1 year (possible forever). As HKers, we do not accept this Provisional Legislative Council.
This is clearer breaching Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019, which requires the establishment by 2020 of open and direct democratic elections.
Please sanction all members of the HK Provisional Legislative Council and all members of HK Functional constituency for any future elections.
HKers need open and direct democratic elections!!!

呢個聯署⋯我英文唔好…但好似冇提「制裁」

拒絕任命咪有助國際線囉

快D簽啦！仆街！

please sanction all members of hk provisional legco and functional constituency

??? 不過都簽左先

Done

sanction
Ok ,l see .

快D簽！ON9都要簽！

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

講衰啲嗰句
佢哋喺立會俾人拉走 俾中共取消資格
比起自己走既國際沖擊力更加大
雖則講到佢哋係condom咁 但佢哋留得都預咗

support

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

建制派表示：明明我哋先係攪手，又俾人搶focus

孽瘤：又淪為陪襯啦！

又嚟畫面靚呀？
佢地違反民主選舉既原則仲講咩畫面靚姐？
話之佢地係泛民熱狗定建制
你未經選舉接受委任就係違反原則就係反民主
選民就係授權佢地做4年咁大把
一定投返佢地既？
唔俾有黃絲轉藍，有藍絲轉黃架？
依家唔係裝有線自動續約喎大佬
新加坡爆肺炎爆得勁過香港都照選
你係咪同緊國際講你只係要泛民選到而唔係要公平普及既選舉？
雖然你say yes都唔代表好似班熱狗咁講美國唔會幫，因為美國已經決心改寫秩序，拎返香港台灣控制權，dup柒支那共狗
但我會好質疑你係咪真係理解乜野叫民主囉

放心，佢地被制裁既一刻就會成為主角

唔講去留
就算簽到夠數
你估美國會真係去制裁
自己諗下可能性有幾大

你唔係要說服我 你睇下有幾多人真係完全支持總辭先
如果唔夠數 除咗得百幾個簽你聯署 你開呢個跳step vote更加突顯出你naive
你開個咁嘅vote

分化撚同佢嘈乜春

我夠可以話你唔喺同路人啦，分化狗

無選民授權既 35+ 出聲,

未必會有太多人注意到 ...

泛民會唔會話, 唔去美國, 在美國無產

一笑置之, 嗤之以鼻？

係唔理民意呢方面

泛民同林鄭真係100% MATCHED

呢班人自己加入黨

所以兩邊都係獨裁
與其俾佢地入去萬年國會搞到cut唔到有線咁款
不如攬炒算
要煩既係中共，無咗廿幾個議員，咁姐係應該要點做？要再委任廿幾人定你由得信唔過既建制繼續chop印？
話會咁樣過集中營、健康碼、明日大嶼既，完全無諗過依家香港係美中共治，佢夠膽玩更勁既侵犯人權政策咪再制裁你囉

收皮啦，係泛民自己離隊加入黨

咁無恥都講得出

即係話制裁唔到，入硬非法議會

唔想再駁呢啲柒頭

希望泛民可以懸崖勒馬

坐低一齊傾

唔好做遺臭萬年既事

幾十年啦

請善用airdrop, whatsapp, Facebook, Twitter, TG share......

留4個DQ咗嘅，呢4個公民黨長毛

支持

signed

你又岩Wor屌

簽咗
推

Pish

agree

懵建華推

pish

屌你啦拖延，最後結果咪又係過
位位十萬入到去做螳螂當車？
扔個臭彈就做左野？

唔係嘛 又話多人反？
得幾百個簽咗？

睇吓啲泛民嘅人講嘢幾無恥

完全露底

你可以過主先 分化撚

咁少人簽既

分你老母

又分化

柒夠未？
揾窿捐啦正撚樣
個名真係改得岩

好！

泛民有unity
Quote 乜鳩姐

唔好將香港班冚家剷泛同西方真民主比

好撚肉酸

人地都叫你咪撚on9為個雞肋嘈呀死柒頭
識唔識個醜字點寫呀

［自編自導］攬炒狗為咗cap水可以去到幾盡？

咁你有冇睇國家級五眼點講

仲有！如果認為無錯，咪入去囉，洗乜用民調support 自己非法合理化

哽係要制裁啦
根本市民唔承認呢個臨時立法會

仲有呀，咩都要人地話人地話

香港人話要自由幾十年啦

不過一個唔該泛民行入中聯辦又賣香港人

咁泛民唔係因為雞肋而留低，因為立法會is dead

佢哋係因為十皮出賣自由

留名跟進

直接D
all black 日日打鳩佢地

其實呢
分化與否個決定權唔係我地呢啲人身上
有本事同民意切割、背叛香港人既人，係泛民
是否分化既決定權，係泛民手上
你要玩大團結吖嘛？
得，咁廿幾個議員全部拒絕任命咪夠晒團結囉？咪無人分化囉？

係唔洗拗架其實，因為完全無拗既空間，接受得任命就係反民主，that's it，自稱民主派既人係唔應該有猶豫既一刻，係應該一收到個offer就要reject，依家係中共誠邀佢地入去，真係連篤眼篤鼻都做唔到。

如果你覺得佢地係走咗出去議會就乜都做唔到既話
咁其實佢地都唔值得坐係果個議席度囉

咪撚嘈啦，日屌夜屌屌到英國都知

得867個簽名

泛民班議助, 個個大種乞兒咁款

個個成年人, 有手有腳, 攤大手板要食政治綜援, 前世欠咗佢咁款